Sel 6mal Nowembri 1826 Kaibas Gusta Kuk Naine Ann Kirriko Wallast, et Laisa Hans ollewa temale 3 Aasta aega Ridepalga wõlgu jänu.
Naine Ann leppis selle päle, et Laisa Hans temmale essite Jürrijpäival 1 Undrik tasub, ningk nenda kord korralt, ka teised Ridet.
